唔知今晚曼聯會入利物浦幾多粒呢

起碼3粒啦

就黎有答案

支持我地曼聯

曼聯

暴聯

摩將軍話我知 起碼執佢三獲

你收皮啦
人哋獌狗一早book咗歐聯決賽看台第一排㗎啦